毛澤東：他們都怕失去兒子

一次，毛講完這個故事，笑著說出他的結論：「他們都怕失去兒子，這就是他們的弱點。攻其弱點，就能取得勝利！」

2登班失敗撚，都冇孩子
2登必勝

有話怕咩？人地有宗教信仰，視死如歸

錢七

希望佢地一家可以快啲團聚

自殺落地獄

人地住擎天半島
天堂一早比左留位費